https://upload.cc/瓜左

有無類似既網取代？

我都想留呢句...
成日死 咩事
係咪老人院 it部執撚曬？

不錯的！謝謝儂

imgur